{
    "Welcome": "欢迎",
    "Home": "首页",
    "About Us": "关于我们",
    "Services": "服务",
    "Contact": "联系",
    "OmniMove Express": "OmniMove Express",
    "OmniMove Express logistics": "OmniMove Express物流",
    "OmniMove Express Services": "OmniMove Express服务",
    "Faster is fatal, Slower is safe": "快则有害，慢则安全",
    "We are reliable and efficient": "我们可靠且高效",
    "Type your tracking number": "请输入您的跟踪号码",
    "Track Now": "立即跟踪",

    "Warehousing": "仓储服务",
    "We have top class warehousing facilities. Our warehouses are spacious, well guarded,..": "我们拥有一流的仓储设施。我们的仓库宽敞，设施完备...",
    "Air Freight": "空运服务",
    "OmniMove Express Services is an airfreight forwarding specialists offering a comprehensive...": "OmniMove Express Logistic Services是一家提供全面空运服务的空运专家...",
    "Ocean Freight": "海运服务",
    "OmniMove Express Services flexible and scalable sea freight solutions cover your ...": "OmniMove Express Services灵活可扩展的海运解决方案覆盖了您的...",
    "Road Freight": "陆运服务",    
    "OmniMove Express Services offers an efficient integrated transport system with multiple types ..": "OmniMove Express Services提供高效的多种类型的综合运输系统..",
    
    "Know About Us": "了解我们",
    "Reliable and express logistics and transport solutions that does not waste your time": "可靠和快捷的物流和运输解决方案，不会浪费您的时间",
    "OmniMove Express Services offers a host of logistic management services and supply chain solutions. We provide innovative solutions with the best people, processes, and technology. With over 60 years of providing world class service to their customers on the asset side, a need to provide a one stop shop for a \"true customer service logistic solution\" was introduced. By adding this dimension to an already dynamic and customer centric asset based provider, we feel we bring a total solution.": "OmniMove Express Services提供多种物流管理服务和供应链解决方案。我们提供最好的人员、流程和技术的创新解决方案。在为客户提供世界一流服务的资产方面已有60多年的经验，引入了提供“真正的客户服务物流解决方案”的一站式购物需求。通过将这一维度添加到已经具有活力和以客户为中心的基于资产的提供商，我们认为我们带来了一个完整的解决方案。",
    "Our Prime Priorities": "我们的主要优先事项",
    "Customer and employee solutions are time-consuming.": "客户和员工解决方案需要时间。",
    "We accomplish our goals more efficiently.": "我们更有效地实现我们的目标。",
    "Transparent Communication Collaboration properly do.": "透明的沟通合作做得当。",
    "It provides a road map to increased productivity.": "它为提高生产率提供了一张路线图。",
    "Providing independent advice for you.": "为您提供独立的建议。",
    "24/7 support system available.": "提供全天候支持系统。",
    
    "Testimonial": "推荐",
    "What makes us different?": "我们有何不同？",
    "OmniMove Express Services is the fastest and most reliable shipping company for I have ever seen.": "OmniMove Express Services是我见过的速度最快、最可靠的航运公司。",
    "My Package came right on time.. Thanks to OmniMove Express Services!": "我的包裹准时到达了... 感谢OmniMove Express Services！",
    "There are many variations of shipping agencies... OmniMove Express Services is the best I have ever worked with.": "有许多不同的航运机构... OmniMove Express Services是我曾经合作过的最好的。",
    "Terms & condition": "条款和条件",
    "Privacy & Policy": "隐私政策",
    "Login": "登录",
    "copyright @ 2020": "版权所有 @ 2020",
    "Contact support": "联系支持",

    "Please wait while we track your product...": "请稍候，我们正在跟踪您的产品...",
    "Track your Consignments": "跟踪您的货物",
    "Powered by Google Track": "由Google跟踪提供支持",
    "Tracking ID": "跟踪编号",
    "Please kindly provide the Tracking id that was generated by the system while applying for your shipment": "请提供系统在申请货物时生成的跟踪编号",
    "Fetching product...": "正在获取产品...",
    "Track Product": "跟踪产品",
    "PRODUCT ID": "产品编号",
    "PRODUCT NAME": "产品名称",
    "Consignment Information": "货物信息",
    "Product Name": "产品名称",
    "Description": "描述",
    "Weight": "重量",
    "Receiver's Information": "收件人信息",
    "Reciever's Name": "收件人姓名",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Address": "地址",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Sender's Information": "寄件人信息",
    "Name": "姓名",
    "Distance Between Sender - Receiver": "寄件人和收件人之间的距离",
    "This consignment with Tracking ID": "此跟踪编号的货物",
    "is on its way to": "正在运送到",

    "Why choose us": "为什么选择我们",
    "We are the best among them": "我们是其中最好的",
    "Why our company is best?": "为什么我们的公司是最好的？",
    "Our Vision": "我们的愿景",
    "The following principles reflect our values, define our culture, and guide our actions: lead with humility and respect. Earn trust through authenticity and accountability. Cultivate mutually beneficial partnership with customers, associates and suppliers. Practice servant leadership and demand the highest standards.": "以下原则反映了我们的价值观，定义了我们的文化，并指导了我们的行动：以谦卑和尊重为先。通过真诚和责任感赢得信任。培养与客户、合作伙伴和供应商之间互惠互利的伙伴关系。践行仆人领导和要求最高标准。",
    
    "Talk to Support": "与支持人员交谈",
    "Location": "位置",
    "Find Where We Are": "找到我们的位置",
    "Louvre 33 Rue Du Uloho Avenue, Paris France": "法国巴黎乌洛河大街33号卢浮宫",
    
    "Information": "信息",
    "Drop a message for any query": "留言查询",
    "Your Email":  "您的电子邮件",
    "DD-MM-YY": "DD-MM-YY",
    "Your phone number": "您的电话号码",
    "Your Subject": "您的主题",
    "Type your message here...": "在此输入您的消息...",
    "Send Message": "发送消息"
}
